原來毒撚真係有樣睇

仆街
平時見到班毒撚 龍友 買模型 鐘意巴士 cosplay
個一刻真係覺得自己昇華到男神既級數

sorry lor

關你撚事咩！

淨係聽到戴套唔做愛都知道毒到極點
正常人戴左套一定做愛，唔做因爲咩，毒到冇女朋友

屌 巴打真係心水清
完全比你睇透晒
留返少少尊嚴黎啦

梳囉青
有感而發姐

毒撚得罪你?!